［窈窕熟女］男人追女仔 同師奶去買餸係冇分別 最緊要係

男人追女仔 同師奶去買餸係冇分別 最緊要係
新鮮

男人係咩野？
抽油煙機囉
功能得一個咋嗎 索油囉

而家講出黎會唔會比人笑老土

AGGER 最緊要多由

老土轉生多由也